[ONCE] TWICE 討論區(178) 喜歡妳的暖心笑容-我們最愛的小隊朴志效0201生日快樂

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3
TV/
Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

5

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209

151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

170517

170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

[/member]成員whatsapp stickers

Mina whatsapp sticker

豆whatsapp sticker

其他成員whatsapp sticker有待補充

Cr.會員貓姐、bbosong_及HYUJI(清泉)啊b佬[/member]

[/red]請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼[/red]

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

請善用不推文回覆
溫屎們記得戴口罩小心身體

小弟第一次開post，有咩甩漏請咁多位巴絲多多包涵tw標題應該係179先啱，小弟打錯咗就快完post時小弟會上嚟提番下一位開post嘅巴絲，唔好意思咁多位大佬

留名
轉新名從新出發
(其實係想轉名，但唔記得 password )

新po留名 好凍呀屌

巴打之前acc咩名？咁熟手既

帶我瑜lm

絲打好耐冇見
嗰頭喺南post召喚你，呢頭就上水

少咗覆post啫 我個人仲喺度嘅
btw大家得閒都一齊推下南po

啱先輕力推咗下
不過都仲係有排推

留名

仲話小人4點幾5點咁多人推post#smile#mo#solution#m

靚效留名

幾點呀，咁撚多人既

帶住我粒桃留名 希望你每日都開心
各位巴打記得要戴口罩 韓場見

新post留名

溫屎們要健康

熟手就唔會有咁多甩漏啦

我都留下名先

留名
半夜三更都咁多人 你哋係咪真係唔使瞓

Queen Sana

會然 朴志效(未分手) 搶開PO失敗

邊個凌晨係度按開po doc個存取權按左10幾次

我見效飯巴打話用唔到就冇㩒過

用唔到好多年 但一直無人開翻新

效飯巴打下次加油💪🏻

賢永恆不變既角度

期待再見9人貼紙相

定延

LM

上下唔同人

they looked so uncomfortable ... momo looks on the verge of tears at the end, tell me again they were “laughing”
for people asking what happened this was during the opening when heechul was an MC, and one of the other MCs made a ‘joke’ intending to insinuate towards their dating scandal

lm

Lm

Pushhh

痴線你班人唔使瞓
早知我琴晚又一齊堆

留個靚名

日本拍手會取消
開始擔心3月演唱會

你預七八成機會去唔到

日本嚴重過韓國咁多 不過好難講既

拍手又唔同既，有接觸病菌入侵機會大，就算有消毒都係咁話

不過而家韓國都開始排華，餐廳，動物館禁香港人入
好似意大利，科威特，直頭禁埋14日到港既人入境
都幾擔心日韓開始禁我地入境
係要取消 / 延遲希望早D公布好過

真係多謝曬中国

You can now start tweeting and sending your birthday wishes & messages to PARK JIHYO with the hashtags:

#HappyJIHYOday
#OurPreciousJIHYO
#GetLoudForJIHYO

Let's get it trending WORLDWIDE as soon as possible. Don't forget to mention @JYPETWICE in your tweets!

大家準備

30S

happy birthday to leader park
生日粗卡哈密達

阿效生日快樂
祝你2020年多一分開心 少一分煩惱

小隊生日粗卡哈密達！

我哋最好嘅隊長—朴志效
生日快樂
希望牙效佢永遠都開開心心
繼續做自己

生日快樂Leader nim

生日快樂希望3月順順利利去到

志效生日粗卡

小隊生日粗卡
希望9位都順順利利 開開心心 健康快樂
各位温屎都係

小隊生日快樂
希望你今年唔會再比黑粉攻擊

眼鏡效
最釨隊長生日快樂
希望三月見到

呀效23歲生快

小隊生日快樂
希望黎緊可以更多見返你更多發自來心既笑容

God Jihyo 生日粗卡

願B(別人的）今年過得開開心心
可以唔再受是非纏身
甩開啲痴線佬
拖住member 一齊行花路

志效生日快樂
唔需要太在意其他人苛刻既説話
努力做好自己
ONCE 會一直係你身邊！

呀b佬出現了

小隊生日粗卡
好中意見到你笑得咁燦爛既樣
要健康快樂呀

B ching 都回來了

開心效生日快樂

祝小隊生日快樂

小隊生日快樂

離時代遠遠沒人間煙火
毫無代價唱最幸福的歌
小隊生日粗卡

JYP出個啲相名好正 睇黎個個都係希望佢開心啲

我最敬佩嘅Leader兼主唱朴志效生日快樂 做TWICE嘅隊長絕對唔易 上年發生左好多事 辛苦你啦 希望今年會輕鬆好多 最緊要身心健康 同埋上年發覺你跳舞都幾勁 好掛住你d吹水v 好耐好耐冇了

Jeongyeon posted this video of her scaring Jihyo as part of her birthday post... LOL this is so typical of these two 😆

典型定效

駛唔駛咁靜

擔心緊黎緊日韓場

momo ig update

紗著粉紅色衫果到係咩國家

頭兩張係咪應該好耐之前

日本 之前去Disney sea 嗰次

應該仲有拍TWICE TV未放出黎

係呢4張都好耐之前

好似話果日無人揸機錄影

嗰次好似好大班人去竟然無人揸機拍野

好似好正

小三角,仲有twicelight既special stage

世巡巨蛋預熱挑戰活動，用Hashtag「#TWICE」 「#TWICELIGHTS_30日チャレンジ」在Twitter上按不同日期發送訊息給TWICE

#

桃有跟埋過去玩

正丫

佢地一齊既化學作用

呀瑜親媽放舊高清相

好高清 唔知搵乜影

堅靚就真

唔襯佢性格

初出道mk型棍子

開完po問人想要咩相
結果話差唔多係所有相都想要高清

瑜對煙花仍然都係無反應

瑜比人讚完之後既反應好Q

豆桃志好型

su win su win su win su win su win
su win su win su win su win su win
su win su win su win su win su win
su win su win su win su win su win
su win su win su win su win su win
su win su win su win su win su win

jihyo ig update

小隊都好耐無更新ig雖然表示了解

好似都有一個月

志效好有girl boss既feel

前幾日睇嗰條Tdoong Ent.又係覺得小隊好有上司feel

霸氣外露

温屎表示，聽到覺得好尷尬

日式英文？？？

Sha sha sha

sewing sewing sewing

新meme, fansign豆對女ONCE有講有笑, 對男ONCE冇講野簽完微笑就算

燉瑜冬菇

真。素顏

cute

定同昇延

昇延嗰套係咪Mo送俾member既睡衣

似似地巴打好記性

俾左家姐著

好型

想請問上年三四月之後Once Japan有冇寄過嘢？
入會後收咗兩次就冇收過

豆好cute呀

係好似細路仔

2020寄左張new year postcard黎

啲女飯 真係可以叫得大聲過男飯

好cute 仲要等埋南b

TWICE is the first & only girl group to rank #1 on Gaon's yearly girl group review for 4 consecutive years (2016-2019)

Gaon also gave
@JYPETWICE
100 full points for the last 3 years, meaning they ranked #1 in both digitals & physical scores each year.

冇收到

根本就係小朋友黎

呢到

我退咗錢啦

有機同一日去首爾取消左 係我嗰個時間冇

早啲宣佈取消啦屌明知你9成會取消但又有件事戚住戚住咁

日日係咁諗俾佢折磨好辛苦呀
JYP可唔可以快啲幫我解脫

我都係 同一日首爾有取消 但我個班冇

而家明知去到既機會唔大 (驚到時韓國禁入境 / 入境後14日隔離)
但係日日都唔講取消，又唔禁入境，令到我地可以唔洗諗既感覺真係好慘
其實Con / Fan meeting呢D人多聚集活動早D取消好過
越多人聚集就越高危，唔單止考慮ONCE既健康
最緊要係保護TWICE，佢地Con唔戴口罩表演，個場過萬人真係好易中招
除非限制睇Con既全部戴口罩，但係都難保衣物上可能有病菌...

Btw，11，12號福岡場得番4日時間，仲要係國外開都仲未宣布取消
又想等開Show前一日先講？

唔知係咪未到最後關頭佢地都唔想取消 損失太大
諗起之前Ed Sheeran 黎香港 去到會場 淋左幾個鐘雨 佢先話取消....

我諗政府唔落order話要取消
佢地都會想照去
講真真係好大成本
唔講啲dancers
仲要搭台嘅成本、工作人員、VJ control 嗰啲
場館仲要好難book
兩個show由賺錢變大蝕

照搞concert姐係搵佢地黎博
con多人 飛黎飛去又有風險
佢地而家已經將健康排第一
萬一真係因為咁有人奶咗嘢 唔理係仼何once或者staff 佢地一定會唔開心

大家唔好唔記得講到尾經紀公司都只係商家佬

佢地仲係到搏緊疫情「已經」大爆發完而且想繼續開，始終舊錢真係太大舊
咁作為一間公司又冇理由真係咁快宣佈投降，咁快取消既
但係我就覺得最低限度一個星期前要公佈取消，比d時間係外國黎睇既取消booking (不過佢地可能覺得外國ONCE佔少數)

保障藝人先係最正確既做法，唔好彩咁講句，如果係開con期間有ONCE中招
會做衰TWICE個名，JYPE個名，股價重插，大把手尾要跟
都已經未講佢地九個係冇戴口罩下開con搵命搏，如果中招會帶黎既問題
希望JYPE可以放棄呢幾場，為之後果幾十場con鋪路好過 ..

其實海外ONCE好撚多
根據上年韓場行到邊都有香港人 台灣人 日本人
海外ONCE應該可以坐爆A1A2B1B2
中招機會好大

隻手未清毒唔好隨便掂個口

UO改左我回程時間 同一日由21:55改到12:35

係咪比機會我退款？

有20mins! 正

我都係呢架

最緊要留返條命仔搵過個機會睇佢地好過
不過都想佢地延期嘅

cls once
呢張係而家嘅

要啲once每日投票
要啲once比錢

原本去(第一次）東京巨蛋並安排一星期的旅遊。現全部機票酒店全數退款，冇得退嘅只係旅遊保險同演唱會飛。保護自己，Once 同家人。

如果佢冇公佈話停開演唱會 可以試下放張飛出去

我預佢會取消,等退錢

真係唔知 想搵日本最近有冇取消到公眾活動都搵唔到淨係知奧運如期

個個東京馬拉松都照跑 但受影響去不到東京的跑手冇得退報名費

Happy Michaeng day

唔係照開咁惡下話

真係好仆街......
啲外國fans點算

JYPE：Cashed，錢已袋，理_得你

南快啲好返,好掛住米彩

粒豆去左整頭髮

佢頂帽好cute 當然佢都係
諗唔到佢個頭仲有咩可以點整

相入邊另一條友好似話係專門整extension,所以果兩條野應該係extension而唔係冷帽既一部份
好似係我都唔係好敢肯定

你講起我先留意到...
MAMA個陣佢都有個兩攝野
我仲想話個stylist搞乜

可能佢中意呢

基本上有咩奇怪造型都可以assume係佢主意啦

除左cb可能會管下，其他時間應該唔多理佢地髮型架啦尤其豆，管唔到

佢成個人係自由代名詞 紋身都係

覺得佢新年假都有去紋

年假唔知,但年底SHOW睇返的確有新既
但都有啲舊既甩左,睇上邊啲相,手指上既花似乎就無哂喇

應該真係有半永久紋身 我見到Hawaii Mo影到豆手臂 都有兩個紋身

上次影到有啲都甩得好緊要，但多左個新既雀籠

咁都負皮好得閒

push

有冇人知呢個咩投票黎 贏咗有Time square 廣告？

對上幾頁每個留言都有2個負皮
都幾有心機

starpass好似定期會有投票 贏咗會係New York time square放廣告 今次once係twitter傳開咗消息之後 個個都俾錢投到Mina第一

雖然有啲離題 但想分享下
岩岩發現平時唔睇偶像既呀哥睇T寶綜藝
仲要係我行到去佢隔離 佢就即刻轉第二個page 扮無睇
鬼鬼祟祟咁
怪怪既感覺

一開始係咁 唔想俾人知住
我之前都係咁

twitter無見過人話focus on小隊反而見到啲米彩飯話推埋豆上去
不過睇怕都好難
btw,1,2位都有廣告,但睇過人話得兩個幾鐘

人地鐘意偷偷地睇咪有佢囉有時比人知自己睇kpop野係驚比人judge既

係
耐咗就冇嘢 掛到成袋都係周邊周街走
雖然仍然俾fd串

個心好似有野銀住
寧願佢睇其他女團都好過睇T寶
又覺得自己有咁既諗法好怪

唔知點解鐘意女團就=死罪，比人標籤
鐘意單飛既偶像 / 藝人又唔同

有啲好極端,鐘意韓國野係死罪

有d人接受到睇韓劇，但係又接受唔到人地鐘意女團

namo同個練舞師排左隻舞,唔知係唔係finale既特別舞台呢

一睇完個舞台又掙扎緊究竟去唔去好

你肯定你有得簡?

下 咁課金咪好唔抵得個幾分鐘

仲有女追星冇人話 男追星係死罪

都話男飯=原罪

我答老母話堆album係書嚟

我同你啊哥一樣

兩個幾鐘，billboard，我唔知抵唔抵，但輸左果堆一定蝕

南返日本

福岡睇黎似唔取消

精神左 仲會打招呼

戴住口罩都摭唔到佢個靚樣

0:34表現輕鬆，0:44有笑容

其實冇 乜都申請緊退錢 係差張演唱會飛未退

Twitter 有個人發起左清理志效Naver 搜索字既活動
呢定搵志效下面跟埋既關鍵字都唔係太好
如果你有時間又愛志效 禁幾個制對你難度郁唔高

岩岩試左 真係就咁禁入去就得

瑜

nayeon 好型

宣示主權

特登走過去

佢地戴口罩成日用手摸個口罩

洗唔洗咁強佔有欲呀？

南

劉海再加馬尾 果然係忙內

9人FS

等咗五個月

ONCE一陣間喺twitter發起嘅活動

做咩對眼好似喊過嚟㗎

想睇完整版

最緊要齊齊整整

🍓

#ProudOfYouMina
#미나를_다시_보게_되어_행복해

推mina上第一

見到豆一個人喺酒店開v就覺得南會突然殺入，但無發生到

埃豬新PO

豆自己唱既guide version既strawberry

句be your self講到好似小朋友咁

米彩室友紗效

齊曬

妹控定

都係個張拎住波板糖似啲

近d清d就好

push
米彩室友紗效
米彩室友紗效
米彩室友紗效

豆腐一到18歲個感覺即時大個咗
點解99好似唔識大

豆腐本身係好認真既人,又係伙食團大家姐呀同埋啲baby fat減哂,開始有啲小女人既感覺

但99line

比堆寵妹狂魔咁圍住
豆又本身體形聲線都好小朋友就算紋身你都覺得好似小朋友嘗試扮大人咁

好感動

99line兩個走向都幾唔同
瑜已經成熟左好多，係D機場片都睇得出
只不過係班姐姐面前，做番小朋友
不過豆相反，越大個反而小朋友個Feel越黎越重

JYPE's official statement about Mina: "Mina's health condition has stabilized a lot." They'll be continuing to closely monitor her health condition while proceeding with activities in the future.

雖然大家都有眼睇,但官方出既消息都係要留意既

終於

好想去見佢哋但又驚死
到底肯唔肯取消韓國con啊

申請左機票退款

未講取消都唔捨得退住
雖然唔取消都唔會去 好驚死唉好想見

忍痛 我仲要係第一次睇韓場

留喺屋企都有機會中啦

日後仲有機會既 健康要緊

佢個背脊

有牙 Mo 出場

好突然出鏡教游水

南既訪談

見到佢一路講野一路露牙肉咁笑

好靚女

但好似聽到Mo都係Mina教

係呀而家桃再教三歲

仲以為得瑜唔識游

有冇人睇兩天一夜第四季 佢地有提到Twice
叫Din Din同 文世允揀TWICE member
Din Din 揀左SANA no SANA no life

紗效米彩
有幾何見到米彩連續放糖架

型彩

桃玩日文急口令輸左比個韓國人...好似係無開聲睇

三歲講得好過佢
最後呀定唔要人地送既相 笑死
大丈夫desu

個得戚樣

連no sana no life都知應該無咩機會再上依個節目

諗返起越南旅行節目瑜係沙灘水入面pk

Sana係唔係著咗毛件褸?

喺

對眼識放電

十萬伏特

Mina 都翻左韓國啦

電親

日本新型肺炎確診個案增至248宗

日本政府將修正行政命令，由明天起，飛機和船隻上只要有一人明確感染新型冠狀病毒，全部乘客都不能入境。

定喺SA面前跳mr. taxi

今年有返

mina好甜豆有點老尷但都好cute

momo 志效情人節快樂

可能九個都有呢唔好諗太多

有咩先?

有一個希望once就算無情人,都可以開心過情人節既心

有我

個腎準備好未

打算儲齊九本嘅，我真係恭喜你

超得意

豬媽無咗sf揀

豆:食呀!!!

豆腐咁樣叫人去溫書真係好無殺傷力

日日有片睇

定延鬧我

仲可以比豆質你食朱古力

久違既ET

*Sana, looking at other members' drawings*

"I'm not really good at drawing but looking at other members' drawing, I don't think I have much to worry about."

She's dissing her bandmates' drawing skills and laugh about it

佢兩個真係好好姊妹

好靜,貼下sahyo片

紗呢d窒成員嘅時刻好正 間唔中就有

睇佢笑容甜到仆街,但其實好腹黑

睇住佢地識,跟住做好朋友

小學啲男仔就係成日咁撩自己中意既女仔

舊片,豆話三歲手掌腳掌都咁大,應該好高先係,結果......

四年前今日,金豆腐入伍

好撚靜呀完全無人講野成21個鐘

推一推
五盒,thx

推

呀豆首Alone過五百萬

以前真係好,肯比畢直落去呢啲project到

好鐘意聽豆講野

小朋友咁

好想見到佢地

呢個世界有樣野叫YOLO

去完都係 YOLO

如果用現有數字去計,韓國安全過香港,香港又安全過日本
所以我都唔肯定應該點落結論

cr:d社ig

夜媽媽post相咁鬼馬既

等食既南

小隊好似係唯一可以拉到宅南出門口既人

97line

睇到最後Mina講野都有啲眼濕濕

果陣上網睇片都係真係大可以唔講野，甚至唔去

呢家見到佢好翻咁多 應該佢都好比心機 大家既鼓勵

View and vote 啊各位

Tzuyu’s schedule on a day off

9~10AM - Wake up
10AM - Prepare to go out
11AM - Brunch
1PM - Alone time
3PM - Nap
4:30PM - Walk around the area where she's meeting friends
6PM - Dinner together
7:30PM - Chatting
10PM - Go home, wash up, look back on the day
11PM~2AM - Sleep

Pabo line
好好笑

好正

難得瑜肯理mo

瑜你以為佢係正常人?

來源:d社ig

Alone Time

臨訓仲會反省,南臨訓係打機

諗起瑜啲小學雞演技

笑左！look back on the day
吾日三省吾身

半夜無聊貼下紗

google search 子瑜點解search到呢d

NY: Ofc we have conflicts during (TWICE) activities but they don’t come from jealousy or bad feelings. Sometimes opinions clash but we understand each other so well that we overcome many things. I think 9 of us realized we each have to give up a bit for the whole group to shine.
cr: misayeon twitter
三歲Cosmopolitan訪問英譯,唔知係唔係全部
三歲唔通真係出solo?

cr: SubjectKpop twitter
希望德國仔take a hint

misa有翻多少少出黎,有興趣入去睇啦

有冇人po過
我究竟睇左啲咩

佢地仲有好多 都係cover Twice
全部開頭都好似亂叫

好難聽

Nayeon’s ideal schedule on a day off

1AM - Sleep
3PM - Laze around
4PM - Eat hot pot
6PM - Watch TV
9PM - Take a shower, clean her room
11PM - Use phone
1AM - Sleep (but she says she tends to actually sleep at 4AM)

cr:misayeon

Mitzu 陪玩既南

mitzu

小隊呢身好型女boss

投個票
去韓場
不了

問埋東蛋
去
唔去

笑了

有錢會去
冇錢不了

ps 已負皮

cr:twice_a_week

想去但唔去得

大家幫手投票！Mina 生日！

cr: TWICE youtube channel

Nayeon: I want to come to Hawaii again. Instead of having a tight schedule I would like if I could come here with the members next time and comfortably film a reality show together. I think we’ll come here again?!

肯聽意見未 三本部 直接講埋出口啦 之前成員都講過幾次話想拍團綜

可能係spoiler黎

係就好 但唔覺得係

STARK Birthday Event

🎥 VIEWS
#3 MINA - 51.3K

🗳️VOTES
#3 MINA - 26%

#MINA #TWICE @JYPETWICE

記得CLS法則
Comment
Like
Share

已比手續費取消

Jihyo’s full schedule of her day
12AM - Sleep
6AM - Wake up, hair & makeup at salon
8:30AM - Back to dorm to rest
9AM - Travel to set
11AM - Dicon shoot
3:30PM - Back to dorm to rest
6PM - Exercise at gym
7PM - Dinner
8PM - Phone time
10PM - Prepare for bed
12AM - Sleep
cr: misayeon

小隊應該係8點玩到12點電話早排佢打機打到要睇眼醫生

打手機game定點

好難講

Happy 3 year anniversary to TWICE's Knock Knock! This song became the only song by an idol group to achieve a PAK in 2017
@JYPETWICE

#3YearsWithKnockKnock

時間過得好快

次次睇到呀瑜嗰度就好好笑 冇人敢打
仲有賢用枕頭45度角落少少篩由下而上車過去

型豆

實勢忙內

佢嗰時係玩LOL

腎呀

呢個我知 唔知玩咩英
係好奇佢咁耐phone time有咩搞

Knock knock 入坑

去韓場嘅入黎吹下水

Ching 你呢個channel嚟㗎

手快快對唔住
去韓場嘅入黎吹下水

新飯! Feel special 入坑

歡迎新人要自貼三張本命啊（好似）

請自貼三張本命

到韓國爆發

Saida黨要復活

Dahyun: To me, malatang isn't that great (spicy hot pot)
Sana: If you eat it with me then you'll fall in love
Sana: Not with the malatang but with me 😜

今日好sweet

Momo’s schedule of her day

4AM - Sleep
12PM - Wake up, TWICE choreo practice
6:30PM (empty)
9PM - Hot pot (had dinner with Sana & Nayeon the previous night)
10:30PM - Watch TV
4AM - Sleep

(Momo says it changes daily but this is a day with choreo practice)

cr:misayeon

1030睇電視睇到4am?

Chaeyoung has been nominated for Idol Champ "April Subway Station Birthday Ad!" Top 5 idols will be candidates for the final.

💫Chaeyoung is currently on #14

🔹️1 vote = 15 hearts❤
🔹️votes ×30 times

Preliminaries voting ends : Feb 24

Vote here:

開始在社區全面擴散
本身唔取消唔封香港入境都會去
而家真係要慎重考慮

empty 姐係點？

見唔到

4월 지하철 생일광고 결승전에 진출할 'TOP5' 아이돌에게 투표해주세요!

放空發吽豆

發兩個半鐘呆

屌 Mo正常發揮

感覺到哩個schedule係hea9我地温屎

你太睇少佢啦

飛黎睇左幾個畫面 覺得金多賢個樣好似特別甜 諗番起發覺佢好似成日同紗比較獨處嘅時候都係咁

睇完Halloween fm條v有d感動 忽然想聽番

係佢就變到好合理

三歲

佢個平陰

cr: once japan

家燕媽媽粒墨

定隻😼?

由短髮豆一下變返長髮

定見到pengsoo超興奮

例牌心心filter

長髮

以後啲相都係靠睇對眼

即日開始?

東蛋好似唔包括在內

好可愛難得露耳

新聞又無話係咪即時開始,

東蛋唔知點靜岡就應該唔算東京都

東蛋暫時唔會停,停既室內活動係指政府搞既活動
演唱會暫時不受影響

可參考呢個

baby yoda

係呀,佢地早幾日去左camp/定屋企玩

'The Fact Music Awards' is officially postponed to the 2nd half of the year to prevent spread of the novel coronavirus. TWICE was previously confirmed to attend this award show on Feb 29th

延期啦JYP 唔想miss咗啲舞台呀 搵命搏咩

又多百幾個受感染真心唔知佢地等乜

Saida feat. 豆粒癦

9人最美好

豆同豆腐都係重色輕友

稍早時間豆ignore豆腐而去同南甜甜蜜蜜

不過估唔到豆腐做到咁明顯cut剩粒墨

雖然唔係同一張相到cut出黎

睇機場相見到阿瑜戴帽
仲以為佢個平陰又消失左

今次應該認真留多一段時間

金多賢呢次真心仆街 豆唔知有冇少少嬲呢

三歲下巴仔

佢特登減肥去夏威夷.返到黎就漲返哂

可能本身影唔晒彩瑛

佢哋見到啲咩咁驚嚇

掉鞋掉襪

食完再減，減完再食，周而復始

頭已側

Mo好似肚餓啦 想食咗豆腐咁既樣

等陣又有個超級帶菌者...
講真佢地呢家係韓國都要小心啲囉 避免公眾活動

misa

好CUTE

When Sana backhugged Mina during her line in the bridge of Candy Pop... "I can't imagine spending my days without you anymore”

好甜

真係成個公仔咁

我意思係呢家JYP 未公佈取消
如果真係搞 等陣有個超級帶菌者就真係....

似乎開緊會討論,睇怕都焗取消

取消就應該唔會 延期最大機會

TWICE's finale concert in Seoul won't be happening on March 7-8, as Olympic Park (concert venue) staff confirmed it's been cancelled. JYPE is likely considering rescheduling the concert and trying to come to a decision before releasing a statement.

取消定延期都係語言偽術黎既姐
你好大機會都係要重新買飛

所以一早退咗飛

取消咗演唱會
但啲週邊會喺網絡開售
大家記得買多啲

各位我哋四巡見

東蛋都仲有機會can,日本"專家"今日會開會相討點處理,聽日可能有新政策

各位韓場finale巴打唔洗再擔心了

我張靚位

TWICE終於齊人出機場喇
不過豆唔知係唔係唔舒服要3歲同桃扶住出黎

係9個人啊
小隊同定延都拍實mina

有冇同好番工食晏睇v
Saida甜到糖尿

我都喺

垃圾支那累人累物

三歲唔係話箍牙㗎咩

點都唔會箍走對兔牙啦

好睇就得

子瑜個身唔見左

唔准箍
兔牙先可愛

韓國入境日本好似宣布咗要隔離
咁無可能開啦!

source?

係箍緊 不過係內箍
淨係見過下排有 上排唔知有冇

第一次㩒到第一排

電視睇到, 不過唔肯定有無睇錯
(字幕飄過, 我望咗一眼咋)

自己覆自己先 戴住個耳機睇到間唔中就傻笑 好治癒 心情都好d 俾到dd動力我食完晏番去又做

佢地個種化學作用好好睇 會睇到個人好開心 最鐘意睇sana講野氹多賢 之後多醫個甜笑尷尬樣

估唔到係取消唔係延遲 應該再搵場地/佢哋schedule問題 佢哋之前話排舞估計都係為左新嘅stage排 佢哋實會覺得可惜俾唔到stage我地睇 唉 好想睇新嘅b side/cover/remix stage 仲諗住同你地估下會有咩新b side stage

不過安全一定放第一 今次擺明冇可能如期搞

好可愛

唔知我心理作用定點 近排睇Saida真係覺得賢賢對住紗係唔同d 相處特別放 特別甜咁

對住留蔭既member我特別無抵抗力

佢地應該練左啲特別舞台,希望到時會放返啲練習片出黎啦

sa啲撩女技巧smooth到呢

同美國lable簽左合作,希望唔會又掛住發美國夢唔理韓國

應該吸取左教訓

唔好做第二隊WG
不過個大環境又同10年前唔同嘅
國民男團幫手帶熱哂成個K pop 市場

同埋今次同大公司合作 唔知會唔會同歐美歌手合作？

笑死 v已經有英字 TMT呢個系列幾好
如果佢哋唔係咁忙 拍下呢d圍內玩game已經好笑又好睇

岩岩睇完 真係好好睇
佢地估野估到勁積極

估唔到佢地係待機室會訓曬係到

叫佢地上節目玩估歌仔實輸
差唔多播到副歌都仲噏唔出歌名

上節目應該估idol歌就輕鬆啦 估舊歌/ost估劇名係難d Pabo line直接放棄狀態 三字game又派膠

朴志效玩到勁肉緊

小隊玩咩驚都好大勝負慾

睇暫時資料似乎下隻碟就已經係合作出，唔知會唔會風格大變就真

頭髮亂哂都好cute既豆腐

佢好似一題都估唔到

冇興趣姐 係到玩電話

名井南你個懦夫!!!!

個個都講

比多少少信心就錫左落去

又要du咀又要縮

掉返轉諗可能南係特登哄埋去 等豆錫佢

南哥d推拉你地識條鐵咩

點解哩條片可以睇極都唔厭

傾國傾城金多賢

唔知做乜孫彩瑛

豆腐

可能之後會有English Version既歌

English ver...宜家真係差啲 之前首What you waiting for個fd同我講先知首歌係全英

人嚟字幕唔該，
風格跟返FANCY就正

差噏變返cheerup
甩甩甩甩甩變返knockknockknockknockknock

東蛋延期
平素よりTWICEを応援していただき、誠にありがとうございます。

本日午後に発表された新型コロナウイルス感染症対策本部における政府の要請に従って、2020年3月3日（火）、4日（水）に東京ドームにて開催を予定しておりました「TWICE WORLD TOUR 2019 ‘TWICELIGHTS’ IN JAPAN」東京ドーム公演の開催を延期させていただくことを決定いたしました。

なお、対象公演の振替公演を以下の通り決定いたしましたので、お知らせいたします。

【対象公演】
「TWICE WORLD TOUR 2019 ‘TWICELIGHTS’ IN JAPAN」東京ドーム公演
①3月3日（火）公演→4月15日（水） ※振替公演
②3月4日（水）公演→4月16日（木） ※振替公演
※上記振替公演の詳細については、2月28日（金）に本サイトにてご案内を予定しております。

公演を心待ちにしてくださっていた皆様には、ご迷惑をお掛けすることとなり、大変心苦しい限りではございますが、感染拡大の収束のため、何卒ご理解賜れますと幸いです。

TWICEスタッフ一同
_____________________________
※このメールアドレスは配信専用となっております

4月真係搞得掂咩

namo又出片

華納真喺戇鳩鳩

Namo Saida近排真係大勝
三歲本命表示咁多野睇好正

想佢地得閒拉啲member一齊玩

其實邊到有得睇佢哋schedule

呢期都無哂好似得返杜拜個拼盤show

但平時有冇邊到有個update又準確嘅schedule睇

平時靠呢個,睇下有無其他人比個再好啲既你

同就咁食有咩分別

冇分別 純粹俾多個藉口佢兩個拍吃放

靚到咁 好懷疑佢係咪真人

99line

別人恐懼時我貪婪

佢隻手會唔會幼咗啲

Sana: It’s really such a pity that the Korean concert was cancelled and the Japan concert was postponed. Because we'll all be able to see each other lots in the future, even if I miss you I'll endure it for a bit.👶🏻 Because no one should get sick, right?! So because of that, ONCE can endure it together with me for a bit too right? 💜

source: misa

每次都安慰ONCE 係天使呀

靚到呢

杜拜Music Bank取消咗
冇得見佢地

剛剛kbs出左條消息話仲同主辦方傾緊壓後，取消呢個未係正式消息
不過都3月呢個一定凍過水架喇

瑜個無奈樣同眼神

買嘢啦

mo彩就咁行過

呢個打招呼方式

Tzuyu has donated 50 million won to the Community Chest of Korea to help prevent the spread of coronavirus, saying “I hope for everyone to be healthy.”
即係32萬HKD JYPE就捐左500 million

Saida又嬴

見到桃個口罩即刻諗起優私生 彩俾成員寸 估唔到幾年後變左週邊賣
雖然當年係畫 呢個應該係print上去

見到有人講
sana is not trying to kiss dahyun
she is trying not to kiss dahyun

我都即刻諗起唔知豆自己記唔記得

賢如果錫番埋去紗咪又係縮 除非好突然好快一下就有可能

之前冇試過咁樣買週邊想問運費幾錢

好靚啊

諗到點解佢講平凡就好

唔係生日無啦啦有廣告版嘅

台灣人先冇支那狗咁小氣

咁細個就做練習生 經歷咁多真係唔容易
每次睇到佢喺concert喊個條片
就好心痛佢

成地玻璃碎

大陸人覺得好似全世界都欠左佢地
明明佢地自己搞出黎

用咗韓文問可唔可以用中文講多次感想
之後好多人講中文叫佢加油

班支那狗真係好撚仆街
自己放火燒咗自己屋企之後燒埋隔離屋
之後人哋攞自己錢整哂自己間屋就屌人做咩唔出錢幫手整埋

原來瑜係同時捐比中 韓
加埋真係唔少錢

幾好既比喻

同時.......60幾萬......

捐咗就捐咗 但捐咗出黎仲要俾人話
平凡就好 平凡就好

BTW 其實除咗小隊之外 邊個有車牌
係咪家姐

我到而定都仲停留喺3mix有,之前有人更新過話邊個member過左筆試

好似話彩過咗筆試未過路試

家姐揸車 有冇人敢坐

我 普通路冒少少危險可以
Highway, subway咪搞

要戴頭盔坐
如果可以揀我會揀小隊 一定好穩陣

大家講到自己好似有得坐咁

豆腐都有車牌

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

其實有vlog俾我睇到佢地揸車已經好開心

K line 依家應該有齊

咁豆腐應該係咁安全既駕駛者

人怕出名豬怕肥，證明佢地而家有幾紅
捐錢係一件好事，都可以扭曲到咁，咁多人盲反

新加坡玩滑車嗰陣已經話安全第一

瑜係人生導師
遇到壞人 避開就可以

唔開心可以睇下
我睇曬
高潮位1:39

我屌 頂唔順

睇完更加唔開心

四年前今日優私生首播
係時候由頭開始煲過
好掛住九個 幾時先有得見

暫無公開行程,直到4月中有兩場應該都幾大機會取消既東蛋
之前估佢地3月底4月CB,而家唔知喇
睇下佢地中間會唔會仁慈開下live

被逼放假 但又唔去得旅行 出街都唔理想 應該都係打機上網訓覺睇書砌lego hea下? 想的話應該好多時間可以開v

都仲有目擊報告見到佢地出街既，我覺得係香港先誇張到早排死城咁
可能錄啲野比大家睇大機會過開live

好耐冇見佢地齊人開v

但宿舍唔開得v喎

係wo唔記得左 咁有v睇都係間唔中出去第二到錄

活躍份子: NaMoSaida
彩子近排見過一次
定效南 唔知幾耐冇開過v

但其實首爾嘅情況應該已經差過香港 只係完全唔出街又冇可能 出入有私家車叫好d

我諗應該唔係完全放假既
佢地啲冇公開既行程應該都要影下相拍下嘢
不過如果有啲行程被迫cancel 多咗既時間求其搵間房比佢地一齊開v就好

難啲，而家又唔可以表現得太開心，低調算

Maybe但比起佢地以前嘅行程 相信呢排一定係多左好多自由時間

4年前佢地宣傳優私生
豆都未入學
眨吓眼忙內line都畢咗業成年

本身一月就放左一輪假而家就算放唔足都輕鬆好多

貼下紗

貼下忙內line

貼下小隊

時間過得真係快 轉下眼WIL已經就兩年

定延十週年快樂

#bestgirljeongyeon

#ADecadeWithJeongyeon
#10YearsOfYoo
#정연아_입사_10주년_축하해

想俾師姐校園欺凌

呀定入社十週年粗卡

推 同埋聽日係咪上withdrama個網就有

yea 3/2本地時間朝早9點開賣

運費幾錢

定真識食

ching冷靜啲

睇佢食嘢好治癒

希望2020佢可以拍更多食嘢片！

好羨慕比瑜望住 仲要咁真誠既眼神

你地諗唔諗住買週邊

你可以照填香港地址,幾時到就唔知

啲相影得好靚

阿豆嗰個係咩表情?

兇尻人逼人入學會既前輩

佢個樣係似俾前輩兇完呃咗入會

呢個方法係咪有拖冇欠 唔會有額外運費架可

三歲就似好唔願意影學生相嘅同學

瑜同效就係熱心幫人既師姐

saida同michaeng

一樣，唔使煩

2yeon都唔差

幼稚園南

初中南

高中南

大學南

子瑜
做狗好過做人

本身件褸都ok，好似豆咁啪埋哂就麻麻地

你個名

佢兩個做唔到好親密果種應該話小隊對住大部份member都做唔到

爸爸成日話要引領kpop走向世界
但海外Once冇人權

Dream Day 今日出

全紀錄

定個表情

小隊

好彩有得睇下呢啲 唔係既話好悶

好掛住阿南

而家咪po兩張相你睇囉

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

kcon都未必可以如期舉行

就算你下定決心隔離但去到都未必搞得成

NaMoSa v live中

Voice only

應該落哂妝

由食蕃茄去到食左好多野

真係好誇張

呀瑜講잘하자比佢地由16笑到而家

9個人一齊錄

Jihyo 一開頭隻腳做咩事

霸氣

小隊的霸氣

定既表情好正

曾經失去先明白呢個笑容幾咁值得珍惜

聽日香港時間5點有vlive 希望有9人

小學豆

隻眼圓轆轆

會唔會太可愛

Mina 一齊vlive

子瑜?

牙瑜個相框咁擺真係

擺幅相喺度

林三歲肚腩fik fik fik啊 條腰伸唔直

即係最小28日冇行程？

原本呢個時候應該喺後台準備緊

唔記得時差 應該表演緊先啱

只有小隊唔橋腳…

momo打乞痴唔遮住打曬去啲野食度

黑手黨

見過鼻涕都幫手呻埋之後已經無野衝擊到我

小隊坐姿好豪邁，但咁樣托住牙瑜個相框

鼻涕嗰下真係

真係經典

Mina真係好靚

不得了

好片重溫

我個名

摩打手推

南呢下托頭好優雅

總覺得南比之前既V多左野講

小隊真係當左張相係瑜既化身

正呀有3個鐘v睇 久違好耐嘅多人吹水v 瑜係埋到就完美

希望瑜突然返台唔係有咩事,只係當放下假

粒桃無啦啦跪喺到講唔好意思,嚇親member
最後jline跪哂喺到

其他member做唔到既舞步,南輕易搞掂

有無講三歲中途去邊?

話去錄音 但係冇話係關於咩

無講,但好突然,其他7個表情變哂咁

睇完live更加掛住

跳完 心諗easy job啦

我都見到 此風不可長

Mo同南既坐姿對比
南真係好優雅

好殘忍

可憐既豆

好似係幫朴敏英部劇錄OST

終於有ost
(唔計定嗰個嘅話)

之前仲有套動畫既ost?

不過邊到收風話唱ost?

好似係twitter d人想啫

渣Ga，南果杯都冇穿

多野講就好，最驚佢唔講野
希望狀態會越黎越好

好想睇unit stage呀

岩岩係度睇周庭新片最尾係度哼feel special

stay by my side

做呀定隻狗真係好

欣賞自己美貌既南

爆真野志效用自己名開頭自己中伏

見到就快爆post，想提返下一位開post巴絲個post no. 係180，呢個post原本係179但我開post嗰陣打錯咗

那年十八，母校舞會，站著如嘍囉

Saida 推

Saida大法好

簡單推一推
留返俾下個挑機

成條v佢地絕大部分時間都喺度派糖

點解saida好似唔兩個單獨一齊出街嘅

好多成員都唔單獨出街
更可況想金多賢出街都難

小朋友唔夠力
雖然桃都係勉強做到

就算有出 我地都唔知啦
同埋我覺得多賢唔太鐘意講自己放假做咩 平時放假佢通常都神隱左

賢賢係啦 上次畫自己的一天都專登揀番工日 之前都有d情況係show到佢有d刻意唔講自己放假做咩 但詳細唔記得左

野生捕獲次數好似都極少

岩岩睇微辣新個集綜藝，都有播一兩句TT

好cute好似變左另一個人咁

清純

republic records po既相

JYP岩岩生多咗個

有人計咗呀南攪嗰杯嘢攪咗個幾鐘

唔知佢啲女大個睇返jyp跳tell me 成人禮會有咩反應

唔好咁啦 我唔想回憶

有一個鐘....
佢好鐘意做啲要集中力嘅野

睇字已經有畫面

負皮狗
負皮我 plz

Come on
想睇佢負唔負得曬

講真都幾有心機，924個reply逐個逐個負皮咁有心機
唔鐘意佢地又要爆閘入黎睇，仲要click咁多下

2分鐘實在太短了 唔夠睇

1.瑜➡️豆腐 過聖誕節的感想?
豆：和子瑜在聖誕樹旁邊一起吃拉麵 子瑜有拍照 不過太過素顏了 我還戴眼鏡 所以無法上傳
2.和雪炫合作的感想
瑜：我有話想說 希望不要編輯掉就好了 真的做得很好 去公司練習時 也對我很親切
多：(舞台)非常帥氣 很可惜就是太短了 ONCE的應援超大聲 我們的錄製到很晚 即使如此還是很盡力幫我們應援 真的很感謝
3.學彩彩的嘴巴☹(圖)
😂😂😂
4.瑜➡️豆腐 皮膚白的原因
瑜：歐尼的家人都很白嗎?
豆：聽我姨母們說過 我奶奶的皮膚很白(遺傳…)
瑜：歐尼 素顏為什麼可以這麼白 超大發的~
豆：謝謝你

datzu v 其實幾好睇, 豆腐好識帶話題比子瑜講, 兩個v氣氛幾好

佢兩個一拍埋正經得來有點溫馨

賢係幾錫瑜 前日條v都係賢話打電話比佢 又成日攞住瑜張相
雖然好想叫佢唔好咁執著張相

掉返轉都係
有次多子v，好難得見子瑜問問題問得咁深入
再之前去越南旅行多賢去唔到
又係子瑜打電話返去比多賢

毫無違和感

其實佢都係Once嚟，唔係Once又點會咁戇鳩浪費咁多時間同人生係自己唔鐘意既嘢上面呢

媽！好亂呀

真心齊 比正式dance practice casual d咁跳下 又睇得幾開心幾治癒

想睇正式九人

南就快生日，推推post先

推推

無聊推

想睇星期六個v但英字都未有 雖然都明好長 同時間有時仲多過一個人講野 S+級翻譯難度

好靚仔

好哋依家係唔係好悶呢?

唔好話佢哋 我都好悶
好似好耐冇cb

好靚

差唔多半年呢期又無乜JOB

明明幾日前先睇完v 但係好似過咗好耐咁
好掛住佢哋呀

第一張依個角度影到幾似瑜

啲人仲拆細咁睇緊member互動
不過都希望佢地多d錄下野比我地睇,唔live都好

琴日睇哩條片笑死我
FFW完之後變到好似白痴仔咁

點解會諗到咁做

Btw其實有冇講點解無啦啦跳番呢隻

本身話喺finale con會跳

新飯留名

真係 咁唔知喺postpone左嘅finale會唔會有呢個stage呢

Postponed咗嘅係東蛋喎
Finale係canceled

cr:twice_a_week

豆腐

應該一講取消就無再練過

cr:twice_a_week

豆既腩仔

係wo 咁少左韓歌stage睇

直頭係無左啲舊歌既stage,正如首do it again，你都唔知有無機會再睇第二次
個set list隨時仲有多幾首舊既b side係呢世都無機會睇到live

我仲未聽過你個名live

唔知重有冇機會聽佢哋like a fool 嘅live呢

定呢個look好好睇

原來瑜都會咁着鞋

其實咁著有咩好？？

我都係 我好想聽
覺得可能會調2-3首佢哋好想表演 原定喺finale嘅bside落4巡 雖然最尾有冇調都應該唔會講

一定有 小隊前排有個v話想唱

唔想着拖鞋 但又想方便同靚少少？

踩跟呢啲fat唇嘢我真係睇唔明

韓國文化
見親啲韓國人都咁做

QQ

我淨係諗到一個原因:懶

唔想著襪

奇怪既分蛋白手法

呀定係咪戴住隻Rolex整嘢食

This kitchen making a comeback after 2 years

好長條v有英字了

幾時先有中字？

我都等緊

踩踭黎講，香港應該淨係得啲先會咁做

睇住英文先啦

前排先突然發現原來因為追星睇咗好多英文

英字當練下英文

有唔識嘅字想知就查埋字典 學埋英文 雖然發覺成日都係野食
不過有中字都係睇番中

原來有咁多隻味 淨係飲過蘋果橙

輕輕一推

唔該巴打